[旅伴]希臘greece/丹麥/瑞士有冇人5月27左右去？

exchange緊 希臘greece/丹麥/瑞士有冇人5月27左右去？
同fd exam timetable撞哂夾唔到
可telegram exchangetravel

ps真絲

6月頭會同屋企人去瑞士

咁好似好難join 你同屋企去

絲打幾多歲我有個家姐

唔想自爆 ~20歲 你家姐呢
但你幾號到幾號？我6月頭有個exam

買左單程6/2 飛之後可能會去埋德國

20～

六月頭係希臘 7號

7號我唔得啦

Plan 緊31 號去Zadar , 3 號去Rome 4號去Venice

唔去greece??

會去呀 你幾時去

我搵緊人呀 我5月28至6月4得 你會唔會呢段時間去

唔介意可tg我